[求] 大陸用一卡多號實名認証月費 電話台

求plan 唔該

最後召集

中國移動CKHK最新轉台特別優惠
最勁爆優惠資訊

4.5G真無限任玩低至$168

所有計劃合約內期內豁免隧道費 行政費
所有計劃申請自動轉帳額外月費回贈$50

特設”到

會簽約”，港,九,新界位置，就你方便，請提前預約🙇🏻

Tg：
Whatsapp：52426914

4G/4.5G無限上網優惠

1 . $78 5GB速度 21Mpbs
2 . $108 3GB速度 500Mpbs
3 . $138 12GB 速度 500Mbps

真無限上網優惠
額外贈送1GB中國及澳門漫遊數據

1 . $168 20GB 真無限，速度500Mbps
2 . $238 50GB真無限，速度500Mbps

飛常大灣區粵港澳數據優惠，免費升級至無限上網，公平用量後轉至128Kbps

1 . $126 1GB
2 . $166 3GB
3 . $216 8GB
4 . $306 15GB
5.$376 25GB
所有大灣區優惠可以贈送200超市現金券，或選擇第二張卡半價優惠

4G/4.5G 學園本地計劃
額外贈送200分鐘至中國IDD及一卡雙號服務

1 . $108 4G 21Mpbs 10GB無限上網，過後128Kbps
2 . $108 4.5G 500Mbps 5GB無限上網，過後384Kbps
3 . $128 4.5G 500Mbps 10GB無限上網，過後384Kbps

資訊其他月費計劃詳情請聯繫
Tg：
Whatsapp：52426914

歡迎介紹俾身邊人
[/pink]

中國移動大灣區月費

原價$198 優惠價$108 1gb中澳港共用數據
原價$248 優惠價$148 3gb 中澳港共用數據
原價$408 優惠價$288 10gb 中澳港共用數據

+$18多一個大陸號碼做一卡兩號，可作國內實名認證，例如：支付寶，微信

歡迎查詢-
whatsapp : 63028327 celiy
Telegram: @celiyz